跳閘俾人捉到，即刻跑出閘外走！

好多時唔單只係黨鐵職員捉，更多係仆街藍絲篤灰，捉住D手足，拖到職員黎。
所以唔該大家俾人捉到既時候，第一時間跑出閘外。唔好咁傻豬咁企定定係到同人嘈，等人帶你入站長室。
既然大家俾狗追開，一定跑得快過班廢老，如果你選擇沖落月台，無車就尷尬 無得走 。

唔想見到更多人俾黨鐵罰錢

打柒啲戇鳩藍絲啦屌

廢鳩藍絲 爆甩佢一段仔 之後再屌佢 再爆甩一段仔 再屌佢 諗起都爽 個傻鳩藍絲又上氣不接下氣 又想屌你

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06